急！！！江湖救急

東華三院辛亥年總理中學上星期五臨時發網上通告，要求中四中五下星期（即明天起）必須回校補課。

隨即有同學發現有部分日子違反教育局規定的1/6人（如20/1，3/2，4/2等等）。同學因疫情和違反規定的各種原因，於Sun Hoi Secret 討論並發起聯署希望撤回補課安排。但新上任的李校長漠視同學的要求和安危，再出通告拒絕同學所有訴求。更有部份班別的老師指出不容許同學缺席補課，否則測驗等等以零分計算。

明天已有同學自發行動14:45開始罷課，要求校長回應及撤回補課，希望各位幫手spread 出去。

救救辛亥學生，我哋唔想中武肺。

push 推呀

求各位幫推！

推

push 呀

幫幫手！

推po 推po
不求1001
只求有人睇到

唔想返咪唔好返囉

Send email同教育局舉報
班撚樣都係時候要做返啲人做嘅嘢

再唔得嘅話就爆比蘋果

唔好返囉 同家長講下

家長都唔恐懼既話 仔女恐懼d咩

係唔係真係違規先
有冇同學校查證
會唔會學校有措施你哋未知呀

師弟師妹不如反省下你哋平時上zoom嘅態度先？

東華垃圾
利申:同區東華垃圾

武肺有乜好驚
可怕嘅係港共嘅瘟疫政治

上zoom態度衰有咩問題？

push

恐懼撚又出來

btw開校園台會唔會好d？